屌你老母 又封鐵

9月1入機場！禁撚鐘意封
夠膽就封機鐵！ 封青馬大橋！
屌你老未 夢都未遊就封
我地就吹雞塞機場 封啦嘛屌你老母